{
    "g\u00e9n\u00e9ral": [
        {
            "x": 1558,
            "y": 70,
            "height": 201,
            "width": 311,
            "color": "red",
            "title": "URGENT",
            "text": "\u2022 quid appart?? \n\u2022 rdv passeport: 22 juillet 15h30\n/\\ d\u00e9caler rdv passeport"
        },
        {
            "x": 37,
            "y": 82,
            "height": 200,
            "width": 298,
            "color": "orange",
            "title": "Cet \u00e9t\u00e9",
            "text": "\u2022 bosser cartes\n\u2022 quid Ita?? \n\u2022 listes de lectures?\n\u2022 peinture \u00e0 l'huilez\n\u2022 linux\nstarry starry night / vincent don mc lean + american pie"
        },
        {
            "x": 1609,
            "y": 339,
            "height": 106,
            "width": 217,
            "color": "yellow",
            "title": "",
            "text": "myman\nnudoku\nbastet"
        },
        {
            "x": 40,
            "y": 337,
            "height": 661,
            "width": 603,
            "color": "purple",
            "title": "ordre t litt hk",
            "text": "\u2022 po\u00e9sie\n1. #tag:italic:canzoniere#tag:italic:, p\u00e9trarque\n2. pr\u00e9sentation du bellay (org des#tag:italic: regrets#tag:italic: + du cours)\n3. t19 \"l'inspiration\" et t25 \"le g\u00e9nie\" du bellay\n4. #tag:italic:les tristes#tag:italic:, ovide, livre 3, 1 et livre 4, 1\n5. #tag:italic:du bellay, ses \"regrets\" qu'il fit dans rome#tag:italic:, yvonne bellenger \n6. #tag:italic:la deffence ey illustration de la langue francoyse#tag:italic:\n7. dissert litt, #tag:italic:le livre de mon bord#tag:italic:, pirre reverdy + analyse du sujet et pbq\n8. dissert litt, #tag:italic:la conversation des po#tag:italic:\u00e8tes#tag:italic:, claude roy\n9. #tag:italic:\"barbare\", #tag:italic:illuminations#tag:italic:, rimbaud\n10.#tag:italic: #tag:italic:la notion d'\u00e9cart po\u00e9tique: #tag:italic:structure du langage po\u00e9tique#tag:italic:, jean cohen#tag:italic:\n#tag:italic:11. #tag:italic:l'\u00e9tranger#tag:italic:, camus: l'\u00e9criture de l'absurde\n12. #tag:italic:le roman mode d'emploi#tag:italic:, henri godard\n13. corpus \"le roman au XX: exp\u00e9rimentations de la modernit\u00e9: #tag:italic:l'\u00e9tranger#tag:italic:, #tag:italic:le bruit et la fureur#tag:italic:, #tag:italic: la route des flandres#tag:italic:, #tag:italic:la modification#tag:italic:\n14. #tag:italic:du luxe et de l'impuissance#tag:italic:, jean-luc lagarce#tag:italic:\n#tag:italic:\n\n\u2022 th\u00e9\u00e2tre\n1. corpus \"flamboiements tragiques\" : #tag:italic:andromaque#tag:italic:, #tag:italic:britannicus#tag:italic:, #tag:italic:b\u00e9r\u00e9nice#tag:italic:\n2. com litt : #tag:italic:ph\u00e8dre#tag:italic:, racine, I, 1 + pbq et plan propos\u00e9s\n3. \"\u00e9tude de texte fran\u00e7ais, dur\u00e9e 5h\" : #tag:italic:chat en poche#tag:italic:, georges feydeau, I, 1 + pbq, plan et courte analyse propos\u00e9s\n"
        },
        {
            "x": 1419,
            "y": 520,
            "height": 200,
            "width": 429,
            "color": "green",
            "title": "",
            "text": "22.07, 13h a 14h\n\n05 31 22 90 00"
        },
        {
            "x": 846,
            "y": 136,
            "height": 200,
            "width": 405,
            "color": "teal",
            "title": "",
            "text": "- #tag:italic:Le bruit et la fureur#tag:italic:, Faulkner\n\n1601chapOo!!"
        }
    ],
    "listes": [
        {
            "x": 199,
            "y": 124,
            "height": 779,
            "width": 243,
            "color": "green",
            "title": "Cartes",
            "text": "\u2022 le fou\n\u2022 le magicien\n\u2022 l'imp\u00e9ratrice\n\u2022 l'empereur\n\u2022 les amants\n\u2022 la force\n\u2022 l'hermite\n\u2022 la justice\n\u2022 le pendu\n\u2022 la mort\n\u2022 la vie\n\u2022 la temp\u00e9rance\n\u2022 le diable\n\u2022 l'\u00e9toile\n\u2022 la lune\n\u2022 le soleil\n\u2022 le jugement\n\u2022 le monde\n\n\u2022 la prostitu\u00e9e\n\u2022 la for\u00eat\n\u2022 le soleil\n\u2022 le temps\n\u2022 la famine\n\u2022 la guerre\n\n\u2022 le feu \n\u2022 l'eau \n\u2022 la terre\n\u2022 le vent\n\n\u2022 the high priest\n\u2022 the hierophant\n\u2022 the chariot\n\u2022 the wheel of fortune\n\u2022 the tower"
        }
    ],
    "archives": [
        {
            "x": 1447,
            "y": 58,
            "height": 556,
            "width": 442,
            "color": "purple",
            "title": "Partiels",
            "text": "#tag:strikethrough:\u2022 lundi: \n- blog (laclos, flaubert, petrosyan)\n- ppp (feedback 10.04 + dissert )\n- litt comp (reprendre cours (intro + Jelinek) + livres) #tag:highlight:\n#tag:highlight:#tag:strikethrough:\n#tag:strikethrough:\u2022 mardi: \n- litt ue (recherches th\u00e9oriciens + reprendre cours)\n#tag:strikethrough:\n\u2022 mercredi:\n#tag:strikethrough:- anglais#tag:strikethrough:\n#tag:strikethrough:- espagnol\n- d\u00e9jeuner??\n\n\u2022 vendredi: \n- phonologie (reprendre cours)#tag:strikethrough:\n#tag:strikethrough:- latin (3 d\u00e9cl, 2 adj, temps indicatifs (prst, imp, parf, +parf), 3 infinitifs, propostions sub/inf, superlatifs, emplois des cas notam acc pr lieux, pronoms anaphoriques)#tag:strikethrough:\n#tag:strikethrough:\n\u2022 samedi\n- voltaire (bosser sur le site)#tag:strikethrough:"
        },
        {
            "x": 1714,
            "y": 677,
            "height": 232,
            "width": 178,
            "color": "yellow",
            "title": "",
            "text": "#tag:strikethrough:\u2022 VENDREDI 15: \ntrain \u00e0 18h22\n#tag:strikethrough:\n#tag:strikethrough:\u2022 SAMEDI 23: \ntrain \u00e0 18h22\n#tag:strikethrough:\n\u2022 MERCREDI 27\ntrain \u00e0 11h28\n\n"
        },
        {
            "x": 1360,
            "y": 165,
            "height": 242,
            "width": 509,
            "color": "green",
            "title": "laptop criteria",
            "text": "- no gpu\n- 15.6\" (=liam's)\n- 16 gb ram\n\n- resolution min 1080\n- brightness min ~ 400 nits\n- amoled vs ipslcd\n- pixel dentsity (higher better)\n- refresh rate (lower better)\n- amd"
        },
        {
            "x": 1665,
            "y": 53,
            "height": 121,
            "width": 220,
            "color": "purple",
            "title": "Livres",
            "text": "\u2022 #tag:italic:teleny#tag:italic:, wilde\n\u2022 #tag:italic:l'iliade#tag:italic:\n\u2022 pagnol"
        }
    ],
    "linux": [
        {
            "x": 47,
            "y": 77,
            "height": 344,
            "width": 387,
            "color": "purple",
            "title": "shortcuts",
            "text": "\u2022 works\nsuper + e      rofi\nsuper + v      dolphin\nsuper + a      close window\nsuper + 1      desktop 1\nsuper + 3      desktop 3\nsuper + 4      desktop 4\nsuper + 5      desktop 5\nsuper + 6      desktop 6\nctrl + print   capture rectangle\n\n\u2022 doesn't work\nsuper + t   terminal (konsole)\nsuper + 2   desktop 2\n"
        },
        {
            "x": 46,
            "y": 489,
            "height": 272,
            "width": 486,
            "color": "green",
            "title": "shortcuts shift",
            "text": "\u2022 works\nsuper + shift + 1   move window to desktop 1\nsuper + shift + 3   move window to desktop 3\nsuper + shift + 4   move window to desktop 4\nsuper + shift + 5   move window to desktop 5\nsuper + shift + 6   move window to desktop 6\n\n\u2022 doesn't work\nsuper + shift + 2   move window to desktop 2\nsuper + shift + f   fr keyboard\nsuper + shift + a   ang keyboard"
        },
        {
            "x": 1428,
            "y": 70,
            "height": 210,
            "width": 446,
            "color": "red",
            "title": "cpu temperature",
            "text": "\u2022 cpu = central processing unit, equivalent to the brain of the pc\n\n\u2022 meaning: \n\n < 40\u00b0 = not running anything\n > 40\u00b0 = running something\n > 80\u00b0 = not ideal throw pc out of window "
        },
        {
            "x": 1514,
            "y": 334,
            "height": 168,
            "width": 361,
            "color": "teal",
            "title": "config colour",
            "text": "##9B79CC light purple\n##f43539 red ish dark\n##ff5555 red ish ligh\n##efa570 orange ish\n##84ed74 green ish\n##62eac6 blue ish\n"
        },
        {
            "x": 1207,
            "y": 740,
            "height": 221,
            "width": 678,
            "color": "yellow",
            "title": "",
            "text": "all i can think of that u need to do is \n#tag:strikethrough:1. download a better file manager (i recommend thunar)#tag:strikethrough:\n2. configure new keyboard shortcuts \n3. copy your launch script to the one of the WM you will use (for reference a WM is something every DE uses, and handles stuff like windows moving around etc... a WM has an option for auto-starting applications. So the plan is to use an independent WM that is not tied to a DE)\n4. an application to change your wallpaper"
        }
    ]
}